咩年代呀？仲俾靈異事件帶風向

咩年代呀？
仲信報夢？
你哋係唔係中國嗰班農民呀
你哋受過教育㗎啦

Focus 下一階段嘅嘢
用科學，用邏輯去調查你哋想知嘅真相
唔係一味推咁多夢見/報夢post